蘋果達哥賣藍廣告就退訂封殺 馬田賣富途廣告就大義凜然

好難捉摸風向 唔知點跟好
如果龍門渣狗大J BOB叔賣又唔知得唔得?
究竟黃圈可唔可以賣藍圈廣告賺藍圈錢?

今日蘋果A1支持明日大禺tim啦

仲要有女比條自戀矮撚屌
香港人就係咁on9
龍門、水門、吉梗呢啲垃圾就捧到上天

賺藍圈錢點解唔做警察

田fans : 賺藍圈錢擴大黃圈

死忠 : 我睇唔到

要擴大黃圈 不了

為表公平 已經睇番達哥了

X2
D人連冇表過態既藍子華都俾錢睇佢戲，而人地當香港人水魚
點解唔可以睇免費達哥

馬田粉先冇蘋果粉咁戇鳩

兩個都矮 你講緊邊個

達哥=原罪